如果世界上得番欣宜同吳若雞可以做你條菜，你會揀邊個？

揀欣宜：正評
揀吳若雞：負評

利申：純粹假設

Why not ....

欣直大波

欣宜有錢（好似係）